【行動】十月十 #lihkg#pig Donation

聽日有咩搞

賀中華民國建國
全民用青天白日滿地紅旗🇹🇼

推

專登開po比人推做咩不推文

Why雙十既"世界視覺日"無時間地點既

比呀求你

我都係拎文宣組啲文宣嚟用
絲打你可以去問吓文宣組